有冇人聽到槍聲？

天水圍10/2 0004
4下連續

有聽到呀
望出去乜事都無
但同放煙花啲聲有啲出入

屯元天近排晚晚都有人放穿雲箭啦...

應該係8下 0009都有4下 中間有人嗌

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？